git remote add origin https://github.com/LA1306/Mock-project.git
git push -u origin main
git push -u origin --all	// -u: upstream ??
--------------------------------------------------------------------

git remote add "remote-name" "url"
git push "remote-name" "branch-name"
git checkout "branch-name" -> clone branch from remote

git checkout -b <brach-name>		//create branch

git branch -m "old-name" "re-name"
git branch --delete --force "branch-name"
git branch -a			//print branch local and remote


git add --all
git commit -m "message"		//commit to local repo
git status				??

git merge <branch-name>		//merge vs branch hien tai

git --version
git config --list			//print config list
git config --global user.name "<name>"
git config --global user.email "<email>"


stage: cac thay doi ma chua commit ??
